有冇人同我樣whatsapp好多野講，但出到黎就冇話題？

明明喺電話好多野傾，但出到黎就唔知講咩好
依加對方好似仲要冇晒熱情，點算好

好似好老尷咁？

有時dead air會咁諗

會唔會係你個樣出事呀？

應該係，但都出左幾次街同keep住傾

掉返轉喎
whatsapp 無乜嘢講
但見面會好開心好多嘢講

調返轉
係whatsapp無野講但出到來我又好講得 對住男仔fd都係咁...

反而我想係咁
巴打通想會傾d咩

唔講野先好
夠cool

巴打有女未

有女你唔會再見到我日日上連登

WhatsApp 都講晒, 出到嚟當然無話題

宜家唔會想出街

Same，係whatsapp唔識搵話題，出黎就講唔停

但面對面交流感覺會全神D

都係!大無小事會講但出到黎有時dead air feel到尷尬

傳

我都喺咁...出到嚟怕冷場尷尬 死都要R到話題 但一到wts就唔知點開話題...

好奇巴打會點R話題

近況 劇 衫 野食
冇成日wts嘅習慣 都喺得哩啲講
Wts有咩話題可以好多野講？

其實講下每日發左d咩事，有時諗唔到食咩會問下對方
都喺生活上嘅瑣碎事，不過依加已經連傾嘅d機會都冇

wts已經搞到無朋友會搵我..次次只係出街同飯局先搵... 但次次出去食飯出去玩 就傾唔停

真係掉番轉啵
whatsapp好少傾閒計
但岀到黎就真係停唔到